https://web.archive.org/web/20010901000000*/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/hojo/editor.cgi


<tr bgcolor="#FFCC33"> 
<td colspan="2">
<table width="700" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
    <tbody>
      <tr> 
        <td rowspan="2" width="400"><img src="./img/hojoheader_01.gif" width="400" height="100"></td>
        <td width="300"><img src="./img/hojoheader_02.gif" width="300" height="50"></td>
      </tr>
      <tr> 
        <td width="300"><img src="./img/hojoheader_editor.gif" width="300" height="50"></td>
      </tr>
    </tbody>
</table>
</td>
</tr>


## 2001.04 ~  
<font color=#ff0000>
編集者 山ちゃんのだはは日記  
休止のお知らせ！  
编辑山-chan的Dahaha日记  
休止的通知!
</font>


とうとう「週刊コミックバンチ」の創刊となりました。 怒濤の編集者生活の始まりです。 山ちゃんは、週刊誌に、専念するために、 この「だはは日記」はひとまず休止させて頂くことになりました。 わがまま言ってごめんなさい。  
「周刊Comic Bunch」终于创刊了。怒涛的编辑生活开始了。山-chan为了专心于周刊杂志，暂时停止了这个「Dahaha日記」。对不起，我太任性了。

今度は週刊誌の誌面上で、 お目にかかることになると思います。  
这次你可能会在周刊上看到我。

思い起こせば、お詫び等も多く、 皆様には、ご迷惑をおかけ致しました。 激励、叱咤など、本当に、感謝しております。 同時に、皆さん、応援してくれてありがとう。 北条司先生の新連載をどうぞ、よろしくお願い申し上げます。  
回想起来，我也很抱歉，给大家添了很多麻烦。激励、鞭策等，真的非常感谢。同时，感谢大家对我的支持。请多多关照北条司老师的新连载。  

短い間でしたが、ありがとう！ 山ちゃんは、今後も張り切っていきます！  
虽然时间很短，但是谢谢!山-chan，今后也干劲十足!


##  2001.01.15 ~ 2001.04.05
（数据源：[http://210.250.22.58:80/cgi-bin/hojo/editor.cgi](./210.250.22.58/cgi-bin/hojo/editor.md) ） 

![](./img/hojoheader_01.gif)  
![](./img/hojoheader_02.gif)  
![](./img/hojoheader_editor.gif)  

過去のメッセージは[こちら](https://web.archive.org/web/20010413222436/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/hojo/dahaha.cgi?function=loglist)  
过去的message在[这里](https://web.archive.org/web/20010413222436/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/hojo/dahaha.cgi?function=loglist)（译注：无数据）  


### 山ちゃん！	2001.04.05 THU 03:33:36  	
おす！
山ちゃんです。  
おす！
我是山-chan。

そろそろ創刊号のなかに入る、コラムの打ち合わせで
山ちゃんも、てんやわんやだす。だはは。  
创刊号就要开始了，山-chan也在商量专栏的事。Dahaha。

もう、５月の創刊誌は、漫画も濃いけど、
コラムもだはは！面白い！  
已经，5月的创刊号将有很多漫画，也有很多专栏，Dahaha!有趣!

もう、天下無敵の執筆陣によるコラム。
これも、ご期待くださいね。  
这是由天下无敌的执笔团队撰写的专栏。
这个，也请期待。

それは、そうと、コンビニエンスを中心に販売開始した
「キャッツ　アイ」！！！
おおおおお！もう売れ始めてる！わーーーい！
もう、山ちゃんは、この深夜にコンビニエンスに
売れ行き調査に出かけています。  
对了，以便利为中心开始销售的「Cat's Eye」! ! !
喔喔喔!已经开始卖了!哇——好!
山-chan已经在这个深夜去便利店调查销售情况了。

全国のみなさん！よろしくお願いいたしますね！だはは。
ほんじゃあ！  
全国的各位!请多多关照!Dahaha。
是真的!

山ちゃんでした。  
是山-chan。


### 山ちゃん！	2001.04.04 WED 01:52:35　
	
おす！山ちゃんです。
おす！我是山-chan。

日本海側に取材出張をしましたが、何と、東京より暖かい。
異常気象も、何だか本格化していますね。だはは。  
我去日本海一侧出差取材了，比东京暖和多了。
气候异常似乎也越来越多了。Dahaha。

さてさて、コアミックスの編集部も、わいわいざわざわと
して参りました。入稿のために、材料を出したり、テスト
入稿の判断をしたり、大賑わい。  
好了好了，Coamix的编辑部也开始骚动起来。为了入稿、拿出材料、判断测试入稿，热闹非凡。

ようやく、心の中に、稟とした風がふいてきました。
山ちゃんの顔も、心なしか、真面目。だはは。  
终于，心中涌起一股清风。
山-chan的表情也很认真，不知道是不是心理作用。Dahaha。

そして、とうとう！
４日からは、北条先生の「キャッツ　アイ」が
全国のコンビニエンスでも、発売されまーーーーす！
ということで、調査のために、
私は、闇夜のなか、コンビニエンスに、いってきます。  
然后，终于!
从4号开始，北条老师的「Cat's Eye」将在全国的便利店里发售!
因此，为了调查，我在黑夜里去了便利店。

みなさん、よろしくお願いいたします！。
では。
请大家多多关照!。
那么。

山ちゃん  
山-chan


### 山ちゃん！  2001.04.01 SUN 04:18:51  
	
どす、ぶりん！
山ちゃんです・・・。
あああ、寒い寒い！  
喂，Buri!
我是山-chan。
啊，好冷好冷!

おおぉぉぉ、日本に帰国しました。
すると何と雪が降っている。え？なんで？
もう４月だというのに・・・だはは。
花見かなぁ・・・と思っていたら雪見に！
ブルブル！東京は酷く寒い。
まだまだ、ホッカイロは、手放せません。  
哦哦，回日本了。
没想到竟然下起了雪。呃?为什么?
已经4月了…Dahaha。
是赏花吗……正想去看雪呢!
Bulbul!东京很冷。
我还不能放弃暖宝宝。

さて、出張から帰えると、編集部では、
５月の創刊に合わせて、テスト入稿の準備が
もう始まっていました。  
出差回来后，编辑部为了配合5月的创刊，已经开始了试稿的准备。

雑誌が出来るまでには、漫画家さんの原稿を頂戴し、
印刷所に渡すまでに、実にいろいろな編集作業があります。
現在は、スキャナーで原稿を読み取り、文字を
コンピュータ上で書き入れ、デザイン処理もし、
担当者が文字校正し、デスク、副編集長がチェックする。
漫画の横にある柱には、必要な情報を選択していれます。
そして、一度、印刷所にいれ、印刷の具合を調子を見ます。
この一連の入稿作業を、この時期は、テストするのです。  
在杂志出版之前，从漫画家的原稿到交给印刷厂，实际上有各种各样的编辑工作。
现在是用扫描仪读取原稿、在电脑上写入文字、进行设计处理、由负责人校对文字、由副主编检查。
在漫画旁边的栏上，可以选择必要的信息。
然后，进入印刷厂，观察印刷情况。
在这个时期，这一系列的入稿工作是测试。

といっても、テストの一連の作業が終了するや否や、
実は、本番がすでに同じように待ってます。だはは。
緊張感が徐々に、パワーに変化しはじめた、編集部です。  
话虽如此，测试的一系列操作一结束，其实实际生产就已经在等着了。Dahaha。
在编辑部里，紧张感开始慢慢转变为力量。

いやぁ・・・しかし、出張先では、
帰る時間が決まっているので、仕事の処理を逆算して、
働くため、もう、時間との勝負で仕事、仕事。
さすがの山ちゃんも、楽しみな食事を何度か抜いてしまった。
ああ、食事こそ命なのに（涙）
と思っていたら、今度は、仕事が順調に進まず、
ああ、今度は、睡眠時間が削られる始末。ああああ！  
可是，在出差的地方，因为回家的时间是固定的，所以要倒推工作的处理，所以这已经是一场与时间、工作的竞赛。
就连山-chan，也有好几次都没吃上期待已久的饭。
啊，吃饭才是生命啊(泪)
没想到，这次工作进展不顺利，啊，现在睡眠时间被削减了。啊啊啊啊!

という訳で、帰国した直後、山ちゃんは、
爆睡をこいてしまいました。
もう、ドロのように・・・・。  
因此，一回国，山-chan就爆睡了。
已经，睡得昏天暗地了…。

みなさん、人間、やはり、睡眠こそ基本ですね。
今日は、つくづくそう思いました。
人生の中で、実は眠っている時間も、
いとおしむほど大事だと思い知りました。  
各位，对于人类来说，果然，睡眠才是最基本的。
今天，我深有感触。
我意识到，其实在生活中，睡觉的时间也是非常重要的。

しっかり寝て、しっかり働き、すこし考えて食べる！
これこそ、元気な人生の教訓ですね。だはは。  
好好睡觉、好好工作，也不能忘记吃饭!
这才是健康的人生课程。哈哈哈。

あ！
と言いつつ、４月の予定表を見たら、なんと！！
国内と海外出張が、毎週入っている！じゃないか！
ああああああああ！だはは。  
啊!一边说着，一边看了4月的预定表，怎么! !
每周都要去国内和国外出差!不是吗!
啊啊啊啊啊啊啊啊!哈哈哈。

みなさんも、毎日がんばろうね！
じゃあ。   
大家每天也要加油哦!
再见。

山ちゃんでした。
ああ、寒い！  
我是山-chan。
啊，好冷!


### 山ちゃん！  2001.03.25 SUN 19:54:01  
おおお！
山ちゃんです！  
喔喔!
我是山-chan!

山ちゃんへの激励メール等々、ありがとうございます。
何か、応援されることに慣れていないので、
ジワッと涙が出てしまいそうです。  
谢谢你给山-chan的鼓励邮件等。
因为不习惯被鼓励，眼泪一下子就流出来了。

どこかで、誰かが応援していてくれるなんて、
何と幸福なことでしょう。
疲労なんて、すっ飛んでしまいそうです。
山ちゃんは、頑張るぞ！おおお！  
在某个地方，有人在为你加油，这是多么幸福的事啊。
疲劳什么的，立刻烟消云散。
山-chan，加油!喔喔!

という訳で、明日の２６日から、
しばし、海外に商談に行って来ます。
ゆえに、少しだけ、この日記が、
更新できません。  
因此，从明天26号开始，我暂时去海外商谈一下。
所以，这篇日记有一段时间不能更新。

そのかわり、みあげ話をたっぷりと、
持ってきますね。だはは。  
不过，我会给你带来很多话题。Dahaha。（译注：待校对）

ああ、もうすぐ４月だね、
ということは！！！
とうとう、雑誌の第１回目の入稿が
始まります。とうとうやってきました。  
啊，马上就4月了，也就是说! ! !  
杂志的第一次入稿终于开始了。终于来了。

５月の創刊のためには、
４月の初旬からもう入稿は始まります。
わぁぁぁぁぁあ！嬉しいけど、緊張する！  
为了5月创刊，从4月上旬就开始入稿了。
哇哇哇!既高兴又紧张!

といいつつ、
山ちゃんは、月曜の朝、４時に起きて、
成田空港へ向かいます。じゃあ、
いってきまーーす！だはは。  
话虽如此，山-chan周一早上4点起床去成田机场。那我走了!Dahaha。

山ちゃんでした。
是山-chan。


### 山ちゃん！  2001.03.24 SAT 05:34:28  
おお！  
噢!
山ちゃんです！  
我是山-chan!

応募しておりました、漫画アシスタントさんも
続々と決定しだして来ました。
基本的には、今後も随時、募集していくのですが、
もう、非常にやる気満々の若者が、
コアミックスのアートルームに集結しつつあります。  
应征的漫画助手也陆续决定了。
基本上，我们今后也会随时招募，现在已经有很多充满干劲的年轻人聚集在Coamix的Art Room内。

山ちゃんも、いい年こいてきましたが、
若い子とお話すると、いいなぁ・・・。だはは。  
山-chan也一把年纪了，不过，和年轻的孩子说话真好啊。Dahaha。

何か若返りそう！だは。
はあ！  
好像变年轻了!达哈。
啊!

山ちゃんでした。  
我是山-chan。


### 山ちゃん！  2001.03.22 THU 22:10:26  	
ぶるるるる！
山ちゃんです。  
Bururun!
我是山-chan。

今日、持ち込み原稿を持参した２０歳の女性と会いました。
彼女とは初対面にも、関わらず、山ちゃんの顔を見て、
以前から知り合いのような顔で、こちらを見て会釈して
くれました。で、思わず、山ちゃんも、会釈返し。  
我今天见到了一位20岁的女性，她带来了原稿。
虽然和她是第一次见面，但看到山-chan的脸，就像认识很久了一样看着我点头致意。山-chan也不由自主地点头致意。

すると、彼女は、何だかニコニコしています。
「あれ？どこかでお会いしましたっけ？」と聞く山ちゃん。
すると、彼女は、笑いを押し殺して、
「ホームページのイラストとそっくりの顔ですね！」と。  
然后，她好像在笑。
「咦?我们在哪里见过吗?」山-chan问道。
于是，她忍住笑说「和Homepage上的插图一模一样啊!」。

が～ん！喜んでいいのでしょうか？
私は、確かに、このイラストとそっくりの顔です。
でも、でも、そんなに似ているのか！  
嘎~ !我应该感到高兴吗？
我的脸确实和这张插图一模一样。
但是，但是，真的那么像吗?（译注：待校对）

ちくしょーーー！
もっと、かっこよくなりたかった！涙！
面白すぎる自分の顔が、うらめしい。  
喂ーーー！
我想变得更帅!泪!
我恨自己那张太过有趣的脸。（译注：待校对）

まあ、いいか！だはは。
じゃあね！  
算了，行了吧!Dahaha。
再见!

山ちゃん！  
山-chan!  


### 山ちゃん！	  2001.03.21 WED 19:31:52  
	
ぶるるるん！
山ちゃんです。
Bururun!
我是山-chan。

ああ打合せ漬けだ。販売計画、宣伝計画、進行表作成に、
アシスタントさんの手配、デザイナーさんへの発注、
おお、日々、燃えてくる！  
啊，被会议包围了。销售计划、宣传计划、制作进度表、安排助理、向设计师订货，每天都在燃烧!

その忙しさの中、朗報あり！
北条先生の第１話目の原稿があがりました！拍手！
内輪話になってしまいますが、
今回、北条先生は、もう、ぶりぶりに気合いれてくれました。
山ちゃんの涙腺が、緩むほどです。  
在忙碌中，有个好消息!
北条老师的第1话的原稿出来了!鼓掌!
虽然是私下的话，但是这次北条老师已经很有干劲了。
山-chan的泪腺都松弛了。

思えば、昨年の６月からコアミックスが立ち上がり、
白紙の状態からここまで、たどり着いた感じです。
万感胸に迫ります。だはは。  
回想起来，从去年6月开始，Coamix就开始了，我们从一张白纸走到了今天。
我百感交集。Dahaha。

５月には、この第１話が、皆さんのお手元に
雑誌になって登場しますが、
この原稿には、北条先生と、コアミックスの情熱が、
てんこ盛りに入っています。  
5月，第1话将以杂志的形式出现在大家的手上，在原稿里，倾注了满满的北条老师和Coamix的热情。

北条先生も、漫画家生活２０周年の経験を、
すべて、注ぎ込んでいると思います。  
北条老师也倾注了漫画家生活20周年的所有经验。

ああ、今日は、本当にうれしい。
やはり、脱稿！って感動です。  
啊，今天真的很高兴。
毕竟，交稿!我很感动。

ああ、美味しいビールが飲みたい！だはは。  
啊，真想喝美味的啤酒!Dahaha。  

じゃあ、
那么，  

山ちゃん！でした！
是山-chan!


### 山ちゃんだす！	2001.03.21 WED 02:45:40  
	
ブルンブルン！
山ちゃんです。  
Brunnbrunn!
我是山-chan。

今日は、漫画原稿の持ち込みをした男性と話しました。
一枚、一枚、描いた漫画には、それなりに情熱がこもってます。
雑誌になると、さらっと数十秒で読み流されている漫画も、
実は、何日もかけて、漫画家さんは思いを込めて描いています。  
今天，和带来漫画原稿的男子说话了。
每一张画出来的漫画，都饱含着自己的热情。
在杂志上只要数十秒就能看完的漫画，其实是漫画家花了好几天心血画出来的。

本当は、正座して、一礼して、読むべきものです。
新人さんが、必死に描いた原稿ですから、
読み手も必死です。  
其实应该跪坐着，行个礼再读。
新人拼了命画出来的原稿，读的人也会拼命。

新人さんですから、短所もあるでしょう。
でも、必ず、長所もあります。
その長所は、必ず、言わねばとと、つくづく思いました。  
因为是新人，也有缺点吧。
但是，肯定也有优点。
我深深感到，这个优点一定要说出来。

今日、僕は新人さんに、
「この部分、凄く面白い、よく思いついたね！」と
打ち合わせの中で、話してしまいました。
すると、彼は、
「褒められたことがないので、そこが面白いのか、
気付かなかった・・・でも嬉しいです！」
と言葉をこぼしました。  
今天，在商谈中，我不经意间对新人说「这个部分很有趣，你想得真不错!」。
然后，他说「我从来没被表扬过，所以没注意到那里有趣……但我很开心!」。

その言葉が、今日は、一日中、頭の中に残ってます。  
「褒められたことがないので・・・・・・・・・・」  
这句话，今天一整天都留在了我的脑海里。  
「我从来没被人表扬过……」

僕たちは、日頃、必死で、仕事や勉強をしながら
生活していますが、よく考えると、褒めてもらう機会は、
実にすくない。いや、褒めあって生活することは、
なかなかないですね。  
我们在日常生活中拼命地工作和学习，但仔细想想，得到表扬的机会其实很少。不，生活中很少有互相赞扬的时候。

山ちゃんは、怠惰だし、小心者だし、未熟なので、
褒められることなど、ありえないのですが、
人って、褒められると、凄くいい顔するのですね。  
山-chan又懒惰、又胆小、又不成熟，所以不可能被夸奖，但人一被表扬，被夸奖的话，会露出非常好的表情。

日本は、小さい頃から、本当に人を褒めない社会だと
つくづく思いました。
褒めること、褒められることで、人間ってすごく元気に
なるもんですね。  
从小时候开始，我就深深感到日本是一个不喜欢夸奖人的社会。
通过表扬和被表扬，人会变得非常有精神。

今日は、つくづくそう、感じました。
わぁ！真面目にこんな文章かいてしまった！
北条先生に、「生意気だ！」と言われそう！だはは。  
我今天真的感受到了这一点。
哇!我认真地写了这样的文章!
可能会被北条老师说「你脸皮太厚了！」!Dahaha。

でも、今日は、こんなことを、思う日でした。
但今天是我想到了这个问题。  

じゃあ、  
那么  

山ちゃんでした。  
我是山-chan。


### 山ちゃん！  2001.03.19 MON 19:15:31　  
	
ぶるるん！
山ちゃんです！  
Bururun!（译注：待校对）
我是山-chan!

おお！気が付いたら、もう夜！
毎週月曜日、コアミックスでは定例会議として、午前中から
会議が始まります。も～物凄い人数が吉祥寺に集結し、
創刊号の打ち合わせに侃侃諤諤の様子。  
噢!等回过神来，已经是晚上了!
每周一，Coamix会从上午开始召开例会。很多人聚集在吉祥寺，为了创刊号而侃侃而谈。

いやぁ・・・こうして気合を入れて打ち合わせをしていると、
実に時間がたつのが、早い！！
午前中に仕事を始めたのに、気が付けば、もう夜の７時！  
哎呀···这样打起精神商量的话，其实时间过得很快! !
上午才开始工作，等回过神来已经是晚上7点了!

山ちゃんが・・・人生の中でも目茶目茶大事な昼飯も
忘れてしまいました。おお！モーレツ！
でも、この忙しさが、気持ちいいのです。  
山-chan…连人生中最重要的午饭都忘记了。噢!モーレツ!
但是，这种忙碌让人心情舒畅。

山ちゃんは、名古屋の実家にいる父親から社会人になる時
言われました。「仕事を急がしく感じた時こそ感謝せよ！」と。  
当山-chan成为一个工作的成年人时，他住在名古屋家里父亲对他说「越是觉得工作紧迫的时候越要充满感激!」。

山ちゃんは、忙しく働ける日々に、感謝しています！
時間が早く感じているときは、幸運が忍び寄っている時です！  
山-chan，谢谢每天忙碌的工作!
感觉时间过得快的时候，就是幸运在悄悄降临的时候!

ああ、創刊誌って、うれしい！
感謝いっぱいの山ちゃんです。  
啊，创刊杂志，真高兴!
我是充满感激的山-chan。

では。
山ちゃんでしたぁぁ！  
那么。
我是山-chan啊!


### 山ちゃん	2001.03.19 MON 00:53:22  	
ぶり！ぶり！
山ちゃんだす！  
Buri! Buri!
山-chan！  

今週からは、大忙しのコアミックスです。  
从这周开始，Coamix会非常忙碌。

創刊誌が出るまでには、読者である皆さんの元に雑誌が
届くまで、いろいろな段取りが必要！！  
在创刊杂志出来之前、在杂志送到各位读者手中之前，需要进行各种各样的步骤! !

広告会社向け説明会、販売会社向け説明会、書店様への
説明会、個別の販売会社エリア別担当者への説明会等。  
面向广告公司的说明会、面向销售公司的说明会、面向书店的说明会、面向个别销售公司各区域负责人的说明会等。

今週からは、その個別の販売会社エリア別担当者への
説明会です。もう、発売元の新潮社とコアミックスの
創刊誌編集長、副編集長は、大忙しです。  
这周开始是对个别的销售公司区域负责人的说明会。发行商新潮社和Coamix的创刊杂志主编、副主编都忙得不可开交。

販売会社さんには、いろいろな売り場担当者がいます。
大型書店さん、チェーン店さん、コンビニ担当者さん、
スタンド担当者さん、即売担当者さんなどなど。  
销售公司有各种各样的卖场负责人。
大型书店、连锁店、便利店负责人、展台工作人员、销售人员等等。

その方たちから、商品の質問、雑誌の特性などの質問が、
どしどしぶつけられます。日頃は、気の弱い山ちゃんですが、
こういう時は、緊張した感じで、ビジネスマンの顔を
して、説明をしちゃいます。だはは。  
这些人会不断地针对产品提问，询问杂志的特点。平时很胆小的山，这种时候会紧张，摆出一副商务人士的面孔进行解释。Dahaha。

この業界向説明会では、業界人が、判断しやすい情報を提供
しています。それゆえ、一般の読者の方々には、少し分りにくい
情報も多い訳です。何せ相手は、売る側のプロですから。  
在这个面向业界的说明会中，提供了业界人士容易判断的信息。因此，对于普通读者来说，有很多难以理解的信息。毕竟对方是销售方面的专业人士。

という訳で、今週は、エリア別の販売会社さんへ日参する
予定になります。厳しい質問にも、がんばって答えねばなり
ません。  
因此，这周我打算每天去各区域的销售公司。即使是严厉的问题，也必须努力回答。

皆様への情報展開は、こうして、全ての段取りが完全に、
クリアになってから、練りに練って発表することになると
思います。一つの雑誌を出すまでには、物凄く多くの
難関をクリアしていかないと駄目なのですね。  
我想，对大家的信息展开，应该是这样，在所有的规划完全、清晰之后，经过反复推敲再发布。在出版一本杂志之前，必须攻克非常多的难关。

作り手側が、こういう雑誌を出したいというと、売り手側の
人たちとの意見交換、販売戦略、配本戦略など、本当にいろ
いろあります。書店さんも、置き場所対策、商品の特性などを
考え、売る側の作戦を練ります。  
如果制作者想要出版这样的杂志，就会和卖方交换意见、销售战略、配书战略等，真的有很多种。书店也会考虑摆放位置、商品特点等，制定销售策略。

創刊は、５月ですが、この３月は、創刊誌の段取りの中で、
そういう時期なのですね。多くの流通の方々には、本当に
大変な時期として、ご協力を得て頂いております。  
虽说第一期杂志将于5月出版，但今年3月是我们布置创刊杂志的时间。在这非常困难的时期，很多流通领域的人给予了我们很大的帮助。

また！ああ、壮絶な一週間が始まりそうです！
だはは！  
又来!啊，壮烈的一周快要开始了!
Dahaha！

山ちゃんでした。  
我是山-chan。

### 山ちゃん！	2001.03.18 SUN 04:47:02  	
ぶり！
山ちゃんです。  
Buri!
我是山-chan。

大募集したコアミックス「アシスタント・ルーム（通称ＡＲ）」
にも、全国から続々と、若い方が来ています！
大规模招募的Coamix「Assistant Room(通称AR)」，也陆续有来自全国各地的年轻人加入!

今日は、なんと関西から来る予定の女性が、引越し先の家を
決めるために、早朝から東京に来ました。絵を描くことが
大好きで、漫画が大好きで、将来の野心を持ちながら、
彼女は目を輝かせて、吉祥寺に来てくれました。  
今天，预定从关西来的女性，为了决定搬去哪里，一大早就来到了东京。她非常喜欢画画，非常喜欢漫画，对未来充满了抱负、两眼放光地来到了吉祥寺。

地方から来てくれるなんて、もう驚きと感激の気持です！  
竟然从外地来，真是既惊讶又感激!

今日は、ようやくアパートも見つかり、彼女も安心した様子。
もう、来週からは、新人アシスタントとして活躍をはじめます。  
今天终于找到了公寓，她也放心了。
从下周开始，我就要作为新人Assistant活跃起来了。

そう！このＡＲには、女性も続々と、参加しているんです。
しかも、やる気はバリバリ状態で、山ちゃんも驚きます。  
对!女性也陆续参加了这个AR。
而且干劲十足，连山-chan都很惊讶。

山ちゃんは、もう決して若い年齢ではないので、若いひとの
ギラギラした目を見ると、何だか応援したくなります。  
山-chan已经不年轻了，看到年轻人炯炯有神的目光，总觉得很想支持他。

ぶかぶか太っている場合じゃないな、こりゃ！
危機感もたないと！若いパワーに負けてしまう！
がんばるぞ！  
这可不是松懈的时候啊!
要有危机感!否则会输给了年轻人!
加油!


ほんじゃまた！  
那么再见!

山ちゃんでした。  
是山。

### 山ちゃん	  2001.03.16 FRI 23:27:02  	
おす！山ちゃんです！  
大家好!我是山-chan!

今日は、大阪方面の有力書店さん数名とお話をしました。
話題は、勿論、５月創刊の「週刊コミックバンチ」の件。  
今天我和大阪方面几位有影响力的书店聊了聊。
话题当然是5月创刊的《周刊ComicBunch》。

実は、この雑誌の主要コンセプトのひとつに、
「義理、人情、パーソナリティ」
略して、ＧＮＰ！（駄洒落ぽいのですが・・・・）
があります。何だか軽妙な内容の漫画誌が多いなか、
「コミックバンチ」は、超人間ぽい雑誌なのです。  
实际上，这本杂志的一个核心理念就是「义理、人情、Personality（人格）」简称GNP !(有个冷笑话…)在众多内容轻松的漫画杂志中，《ComicBunch》是一本非常人性化的杂志。

その話をしていたら、ある３０代の書店さんが、
「つまり、こてこての雑誌ということですか？」
との指摘！さすが関西の書店さん。
山ちゃんは、思わず「その通り！」と叫んでしまった！
そのあとは、もうその書店さんに質問ぜめに会いました！  
聊到这个话题时，有位30多岁的书店店员问道「也就是说，这是一本有舒适气氛的杂志吗?」（译注：待校对）
不愧是关西的书店。山-chan忍不住说「没错!」
之后，书商又问了很多问题!!

でも、書店さんとお話すると勉強になります。感謝感激です。  
但是，和书店的人交谈，会学到很多东西。非常感谢。

という訳で、現在、新創刊誌の「コミックバンチ」は、
全国の販売会社さんや、書店さんへ商品の説明会を実施して
いる時期なのです。  
因此，现在正是新创刊杂志「Comic Bunch」向全国的销售公司和书店举办商品说明会的时期。

雑誌が皆さんに届くまでに、本当にいろいろな過程を経ている
のですね。作り手から、流通、小売店と、多くの方の愛情を
頂いて、読者の皆様の手元に届きます。  
杂志在送到大家手中之前，真的经历了很多过程呢。从制作者、经销商、零售商那里得到了多方的关爱，送到了各位读者的手中。

何だか充実している山ちゃんです。
創刊誌ができるまでには、いろいろな裏方の人の仕事が
あるのですね。  
山-chan总觉得很充实。
在创刊杂志成立之前，有很多幕后工作要做。

これからは、少しづつですが、創刊までの経過を、お知らせしていきますね。
じゃあ！  
从现在开始到创刊为止，我将陆续向大家介绍经过。
再见!

山ちゃんでした。  
我是山-chan。


### 山ちゃん！  2001.03.15 THU 17:35:56  
おす！山ちゃんです！  
你好!我是山!  

山ちゃんの体重問題について、非常に多くのメールを頂戴し
ました。前回、体脂肪率が３９％から３４％への減少してしまったことは、ご報告いたしました。  
关于山-chan的体重问题，收到了很多邮件。上次报告了体脂率从39%减少到34%的事。

なぜ、体脂肪がこうも減ってしまったのか。だはは。
その真相をお話しましょう！
山ちゃんは、これまで完全なる「ご飯食い」だったのです。
それが、最近は、定食屋さんでも、自宅でも、
ほぼ、お茶碗一膳で、すましています。  
为什么体内脂肪会减少这么多呢?Dahaha。
让我来告诉你真相吧!
山-chan一直以来都是在「吃饭」。
最近，无论是在定食屋，还是在自己家里，几乎都是一碗饭。（译注：待校对全段落）

このご飯一膳計画こそ、体脂肪率減少の訳です。
しかし！だ！体重は、実は1,2キロしか落ちていません。涙  
でも、体脂肪が落ちたということは、体の中の、
憎き脂肪が減ったということ！わぁーーーーい！だはは。  
这个一碗饭计划正是减少体脂肪率的原因。
但是!!体重实际上只减了1、2公斤。泪  
体内脂肪减少了，也就意味着体内令人憎恶的脂肪减少了!哇———好!Dahaha。

でも、本当に、ご飯一膳かって？
それが、本当なのです！  
但是，真的是一顿饭吗?
这是真的!

先日、北条先生と、奮発してすき焼きを食べた時も、
ご飯は、一膳でした！だはは。北条先生も、私が
一膳しか食べていないのを、見ていました！だはは。  
前几天和北条老师一起吃寿喜烧的时候，也只吃了一碗饭!Dahaha。北条老师也看到我只吃了一碗饭!Dahaha。

でも、不思議なもので、ご飯一膳でも、習慣にすれば、
何とか大丈夫なもんだね。だはは。その分、おかずを
物凄い量食べますけどね！だはは。  
不过，不可思议的是，就算是一顿饭，只要养成习惯，不知不觉就会好起来。Dahaha。那个份，菜吃得特别多!Dahaha。（译注：待校对）

まあ、創刊も直前だし、体調を万全にするためにも、
ご飯一膳計画を続けてみます。  
不过，现在正值创刊前夕，为了保持健康状态，
试着继续一碗饭的计划。

でも！挫折した場合には、ここでまた報告しますね。
ほんじゃあ、仕事の打ち合わせに出かけますので、
またね・・・。  
但是!受挫的时候，在这里再报告。
那么，我要出去谈工作了，再见了…

山ちゃんでした！だはは  
我是山-chan!Dahaha  








### 山ちゃん！	2001.02.06 TUE 23:35:51  
	
どもぉぉ！山ちゃんです！  
哇!我是山!

ようやく、眼球がウサギのように赤くなったのも治り、
元通りのハンサムな肥満児にもどった山ちゃん。
いやぁ・・・目が真っ赤だと、みんな驚く驚く！
電車で、目の前にいた女子高校生は、絶句してました。だはは。  
终于，山-chan的眼球红得像兔子一样，也治好了，又恢复了原来的英俊肥胖。
嗯···眼睛通红的话，大家都很吃惊!
在电车里，眼前的女高中生哑口无言。Dahaha。

さて、あのコンビニで発売中のＢ６版の「シティー・ハンター」
ですが、おかげさまで、大好評！特に嬉しいのは、初めての
読者の方が多くご購入してくれたことです。  
那么，那家便利店正在发售的B6版「City Hunter」，托您的福，大受好评!特别高兴的是，有很多第一次购买的读者。

１０代の新規読者の方にも愛されるなんて、山ちゃんも、
北条先生も、嬉しくて嬉しくて！！「シティー・ハンター」は、
実に息の長い作品になりそう！  
能得到十几岁的新读者的喜爱，山-chan和北条老师都很开心很开心! !「City Hunter」确实可以成为一部真正具有长久生命力的作品!

１０代から８０代までに愛される作品を、これからも北条先生は
書いていくととでしょう！私も、皆様に愛されるデブ編集者として、頑張りますね！  
北条老师今后也会继续写受10多岁到80多岁人喜爱的作品吧!我也要作为深受大家喜爱的胖编辑，加油哦!

じゃあ！  
再见!

山ちゃんでした。
我是山-chan。


### 山ちゃん！  2001.02.06 TUE 15:20:35
山-chan！  2001.02.06 TUE 15:20:35  

ホームページにアクセスして頂いた皆様へ  
给访问了Homepage的各位  

コアミックスよりお詫びです。  
Coamix特此致歉。

２月５日の午前中から２月６日にかけて、この「北条司の公式ホームページ」のサーバのネットワーク上にエラーが起きてしまい、アクセスできない時期がありました。この場を借りて、深くお詫び申し上げます。  
2月5日上午到2月6日，这个「北条司官方Homepage」的服务器网络发生了错误，有一段时间无法访问。借此机会深表歉意。

尚、今後は、出きる限り、このようなことのないよう、サーバのメインテナンスを万全にしたく思います。今後も、是非、よろしくお願い申し上げます。  
今后，我们将确保服务器得到良好的维护，以尽可能地防止这种情况的发生。今后也请务必多多关照。

山ちゃんも深く反省しております。  
山-chan也在深刻反省。

㈱コアミックス　山本秀基  
㈱Coamix　山本秀基


### 山ちゃん！	2001.02.02 FRI 01:58:54　
山-chan！	2001.02.02 FRI 01:58:54　

ども！山ちゃんです！  
大家好!我是山-chan!  

ああ、出張から帰り、怒濤の如く打ち合わせをこなしていたら、
深夜になってしまいました。で、気づいたのが飯を食べてない
衝撃の事実が発覚！  
啊，出差回来后，我像开会忙得不可开交，结果已经是深夜了。然后，发现了没吃饭的冲击性事实!

そこで会社の傍で焼きそば、エビチャーハンと、明太子スパゲッティを食べ、一息ついているところです。
ああ、それにしても深夜のドカ飯ってなぜこうも気持ちいい
のでしょうか。快感でした。明日から気分よく減量できそう
な気がします！だはは。  
于是在公司旁边吃了炒面、炒虾炒饭和明太子意大利面，正好喘口气。
啊，为什么深夜吃晚饭会这么舒服呢?是快感。感觉从明天开始就能心情愉快地减重了!Dahaha。

さて、もう２月がやってきてしまいました。時の流れは、
あまりにも早く、めまいがしそうです！あ、そうだ！
実は、昨日から山ちゃんは、少しブルーなんです。  
那么，已经到了2月了。时间过得太快了，都快晕过去了!啊，对了!
其实，从昨天开始，山-chan就有点忧郁了。

というのも、血圧が高いのか、疲労ぎみなのか・・・、
右目の目ん玉の白目の部分が、真っ赤になってしまいました。
毛細血管が、破れたよう。もう自分で、鏡を見て驚いて
しまいました。日頃、ウーマンオォッチングを趣味としている
山ちゃんですが、この赤い目では、やはり女性は凝視できない。  
不知道是因为血压高，还是太疲劳……右眼眼珠的眼白部分变得通红。
毛细血管好像破了。我自己一照镜子就吓了一跳。山-chan平时爱好Woman Watching，但这双红色的眼睛还是无法凝视女性。

悲しいけれど、今日は一日中、目を細めて（まあ元々細いけど）
過ごしました。早く元のかわいい目にもどりたいなぁ！！  
虽然很难过，但是今天一整天都眯着眼睛(本来就很细)。好想快点回到原来可爱的眼睛啊! !

それはそうと、コアミックスも、非常に多くの持ち込み原稿が
増えて参りました。感謝感激雨あられ！！デビューに燃える新人の方の目を見ていると、山ちゃんも凄く元気になります。  
对了，Coamix也增加了非常多的原稿。非常感谢啊! !看着那些想出道的新人的眼睛，山-chan也变得很有精神。

持ち込む前に、初めての経験で、緊張する方もいるでしょうが、
コアミックスに持ち込む予定の皆様、ご安心くださいね。
僕たちは、新人の皆様と、お茶を飲みながら楽しい出会いを
期待してますからね・・・。だはは。  
我们知道，你们中的一些人在第一次把你们的稿件带到我们这里来之前可能会感到紧张，不过，打算把稿件带到Coamix的各位，请放心。
我们，期待着和各位新人，一边喝茶一边愉快的相遇呢···。哈哈哈。

という訳で、今日はこのへんで。
山ちゃんでした。  
所以，今天就到这里吧。
我是山-chan。


### 山ちゃん	2001.01.28 SUN 00:06:22　
山-chan  2001.01.28 SUN 00:06:22  

雪はふる～あなたは♪  
下雪了~你是♪

お久しぶりでの山ちゃんです。この日記を書いている今は、
東京は大雪、山ちゃんは、今日だけで人前で３回すっころび
ました。何せ積雪量が２０センチから３０センチもあり、
短足も手伝って、いやぁ・・・転びまくった。  
我是好久不见的山-chan。在写这日记的时候，东京下了大雪，山-chan仅今天就在别人面前摔了3回。不管怎么说积雪量有20cm到30cm，我的短腿也帮了大忙…总是摔倒了。

さてさて、１月２７日（土）日から、何とあの『bunch world』
Ｂ６版『シティー・ハンター』Vol３がコンビニエンスで発売。
凄い反響で、とっても嬉しい。
噂によれば、『シティー・ハンター』を初めて読む読者の方も
多く、新鮮に感じている読者も多いそう！末永く残る作品の
証であると感激こいています。  
话说回来，1月27日(周六)起，『bunch world』B6版『City Hunter』Vol3在便利店发售。
反响很好，我很高兴。
据传闻，很多读者都是第一次读『City Hunter』，也有很多读者觉得很新鲜!这是经久不衰的作品的证明，我非常感激。

もう２月の声を聞く時期、コアミックスが新潮社から創刊する
５月の創刊誌ももうすぐです。それゆえ、山ちゃん始め、編集の
スタッフは、馬力をいれて頑張ってます。  
2月将至，Coamix从新潮社创刊的5月的创刊杂志也快到了。因此，包括山-chan在内，编辑的工作人员都在全力以赴地努力着。

山ちゃんは、打ち合わせのし過ぎで、いささや体重も増加傾向。
雑誌のためなら、肥満もしょうがありません。取材に打ち合わせにと、飛び回ってますから。だはは。  
山-chan，因为商谈过多，体重和体重都有增加的倾向。
如果是为了杂志，肥胖也是在所难免的。为了采访和商谈，飞来飞去。哈哈哈。

という訳で、山ちゃんは、再び、取材のため、これから地方へ
足を運び、土地の食べ物を食べる生活が続きそうです。
ちなみに、山ちゃんの大好物は、小麦粉料理。  
因此，山-chan为了再次取材，今后要去地方，继续吃当地的食物。
顺便说一下，山-chan最喜欢的是小麦粉料理。

小麦粉料理なんて呼び方はありませんが、まあ小麦粉を原材料に
して、加工してあれば何でもいいの！うどん！お好み焼き、たこ焼きなどなど、もうよだれがでますばい！  
虽然没有小麦粉料理这样的叫法，不过只要是以小麦粉为原材料加工的东西都可以!乌冬面、大阪烧、章鱼烧等等，简直要流口水了!

しっかし、なぜ小麦粉って、食べ過ぎると胸焼けしたり、体重が過剰に増えるのでしょう？誰か専門家がいたら教えてちょ！  
不过，为什么小麦粉吃多了会烧心、体重也会增加?有哪位专家告诉我!

さて！ここだけの話ですが！実は北条先生も、何と！知られざる
小麦粉料理好きです。特に「うどん」には目がない。うどんの
話をすると、目がギラギラしてきます。  
那么!只在这里说!其实北条老师也喜欢不为人知的小麦粉料理。特别是「乌冬面」。一提到乌冬面，我就会两眼放光。（译注：待校对）

私も北条先生も、香川県にいって死ぬほど旨いうどんが食べたいと日々話しております。香川県のうどんの腰、つやは、まさに
うどんの刺身とも言えるでしょう。ああ、旨いうどんを生醤油だけで食べたい！ツルッとね！  
每天，北条老师和我都在谈论我们想去香川县，吃乌冬面，好吃到死。香川县的乌冬的腰身和光泽度确实可以说是乌冬刺身。啊，我只想用生酱油吃好吃的乌冬面!流口水了!（译注：待校对）

ああ、こんな話してたら、ますます小麦粉中毒になる！
東京でも、あの香川県のようなうどんが、どこかで食べられる
のだろうか？もし、ご存じの方がいましたら、掲示板で教えて
くださいませ！  
啊，这样说的话，会更加沉迷于小麦粉的!
在东京也能吃到像香川县那样的乌冬面吗?如果有知道的人，请在公告栏上告诉我!

じゃあ！山ちゃんの「だはは日記」特別うどん編でした！  
再见!山-chan的「Dahaha日記」特别乌冬面篇!  

山ちゃん！  
山-chan!


### 山ちゃん！	2001.01.19 FRI 17:57:12　
山-chan！	2001.01.19 FRI 17:57:12	  

ども！山ちゃんです・・・。  
你好！我是山-chan。

寒い寒い東京の夜、いかがお過ごしですか？ここ東京は武蔵野に
あるコアミックスでは、風邪が大流行中。はやりものが大好きな
編集者ばかりなので、みんなが風邪を引いています。  
寒冷的东京之夜，您过得怎么样?东京武藏野的Coamix正在流行感冒。因为都是非常喜欢流行作品的编辑，所以大家都感冒了。

「バカは風邪をひかない！」という格言の通り？山ちゃんも
昨日まではぴんぴんしておりましたが、何と、プロレスの
関節技をかけられたように体の関節が痛い！おっこれは風邪？
これで、山ちゃんもバカじゃない！と証明できる。だはは。   
俗话「傻瓜不会感冒!」说的是真的吗？ 直到昨天，山-chan还很健康，但后来，我惊讶地发现，我的关节很疼，就像被摔了一跤一样！这让我很不舒服！ 这是感冒吗？
这样一来，山-chan也不傻了!可以证明。Dahaha。

しかし、こんなことでへ弱気になる山ちゃんではありません。
風邪の最高の特効薬を山ちゃんは知っているのです。風邪の時は
無理してでも、食べまくるのです。もう食欲が無くても無理矢理に食べるのです。風邪を食いきってしまうと、後は寝るだけで
快復してしまうのです。これ編集者生活の長い山ちゃんのオリジナルの風邪退治法。お試しあれ！  
但是，山-chan不会因为这种事就气馁的。
山-chan知道治疗感冒最好的特效药。感冒的时候即使勉强也要不停地吃。就算已经没有食欲，也要强行吃。一旦感冒发作，接下来只要睡觉就能恢复健康。这是长年从事编辑工作的山-chan独创的感冒消灭法。试试吧!

あ！でも、この風邪退治法にはデメリットもあります。相当な量を食べるので、多少太ります。まあ、減量をすべき山ちゃんですが、風邪の時くらい、肉に野菜にケーキに饅頭などを遠慮なく食べたい。まあ、北条先生もバカボンパパの堀江社長も許してくれるでしょう！だはは。  
啊!但是，这种预防感冒的方法也有缺点。因为吃了相当多的量，所以多少有点胖。应该减量的山-chan，在感冒的时候，想毫无顾忌地吃肉、蔬菜、蛋糕、馒头。嗯，北条老师和バカボン爸爸堀江社长都会原谅我的吧!哈哈哈。

では、大量に食べてきます。どんぶり飯を！ああ腹へった。
次回は、元気な「だはは日記」をご期待くださいね！  
那么，我就会大量进食。吃大碗饭!啊，肚子饿了。
下期，请期待充满活力的「Dahaha日記」哦!


だはは、では！
山ちゃんでした。  
Dahaha，然后!
我是山-chan。


### 山ちゃん！	2001.01.16 TUE 22:51:04  
山-chan！  	2001.01.16 TUE 22:51:04  

こんにちわぁ！山ちゃんです！  
你好!我是山-chan!

朝晩、めっきり寒くなりました。デブは脂肪が多いので、寒さには強いと思われがちですが、実は、寒がりが多い。山ちゃんも相当に着込んで吉祥寺に通っています。寒いと体を温かくするため
大量の食事を体に入れます。で、気がつけば体重増。デブにとっては冬は厳しい季節です。  
早晚明显变冷了。很多人认为胖子脂肪多，所以不怕冷，但实际上，很多人怕冷。山-chan也穿得很厚，经常去吉祥寺。寒冷的时候为了温暖身体会大量进食。不知不觉体重增加了。对于胖子来说，冬天是难熬的季节。

さて今春、コアミックスでは、新漫画雑誌を新潮社から創刊いたしますが、同時に多くの漫画アシスタントさんを大募集いたします。コアミックスでは、アシスタントさんが、やる気を出して働けるように、デザインルームを作りました。男女性別も年齢も問いません。私こそ！と思われる方は、ぜひ履歴書を同封して、コアミックスまで送付、またはご連絡をください。実は、デビューへの近道かもしれません！山ちゃんこと、山本までどうぞ！  
话说今年春天，Coamix将由新潮社创刊新漫画杂志，同时招募众多漫画助手。在Coamix中，为了让助手们能够干劲十足地工作，设计了Design Room。男女不限性别、年龄。如果你认为自己是这个工作的合适人选，请务必连同简历一起发送到Coamix或者联系我们。其实，这也许是出道的捷径!请联系山-chan，又名山本!（译注：待校对）

あ～今日は、寒かったので、凄く食べてしまいました。
ラーメン大盛りにライスと餃子が昼食。で夜は、お寿司屋さんで
太巻きを息ができないほど食べた。ああ幸せ。明日もたべるぞ！  
啊~因为今天很冷，所以吃了很多。
午饭是大份拉面、米饭和饺子。到了晚上，在寿司店吃粗寿司卷，吃到喘不过气来。啊，好幸福。明天还要吃!

では。また明日！  
那么。明天见!


### 山ちゃん！	2001.01.15 MON 17:15:13   
山-chan!2  001.01.15 MON 17:15:13  

誠に～～にお待たせいたしました！
本日より、北条司先生の編集担当である山ちゃんの！
「だはは日記」がオープンだす！（拍手！）  
真的是~~让您久等了!
从今天开始，北条司老师的责任编辑山-chan的「Dahaha日記」开始上线!(鼓掌!)  
（译注：“だはは/Dahaha”意为“发自内心、爽朗的笑声”，或许可音译为“哇哈哈”。从该编辑在这里的留言可以看出，他经常使用“だはは”一词。我猜，他平时里爱笑、“Dahaha日記”中的“Dahaha”一词源自他爱笑的特点。）  

日ごろ、この北条司公式ホームページに物凄いアクセスして頂き、本当にありがとうございます。山ちゃんは、マジに涙で号泣しております！だはは！  
平日里，非常感谢您访问这个北条司官方Homepage。山-chan真的泪流满面! Dahaha!  

さ～て！オープン記念の話題は、山ちゃんの肥満問題です！
既に掲示板でご存知の方もいらっしゃるかもしれませんが、山ちゃんの体重は北条先生よりも！何と！４０キロ以上も重い。体も横に大きく、北条先生と街を歩くと先生が隠れてしまうほど。そう！山ちゃんは、相撲の新弟子検査なんて軽々合格してしまう体型です。だはは。と言っても！この山ちゃんは、むかしは５５キロだったのです。（マジマジ！）。  
对了!开业纪念的话题是山-chan的肥胖问题!
也许有人已经在掲示板上知道了，山-chan的体重比北条老师还要重!什么!足足重了40多公斤。身体横向也很大，和北条老师走在街上，老师都会被遮住。对!山君的体型，都能轻松通过相扑的新弟子检查。Dahaha。话虽如此!山-chan本人以前是55公斤。(真的真的!)。

しかし！この新年！山ちゃんは、北条先生とコアミックスのあの堀江社長（天才バカボンのパパ似の！）からも大減量の指令を受けてしまった！（涙）厳しいぃぃ！  
但是!今年过年时! 山-chan收到了来自北条老师和Coamix的堀江社长(像天才バカボン里的爸爸!)的大减肥的指令!(泪)好严厉啊!  

確かに、デブは地球を救わない！そこで、この「だはは日記」オープン記念に際して、細々と減量ミニ宣言をします。嗚呼、
でも山ちゃんは、食べながら痩せたい。皆さん、何かいい方法ありませんか？だはは。  
确实，胖子拯救不了地球!因此，值此「Dahaha日記」开业纪念之际，我郑重宣布要减肥。呜呼，但是山-chan想边吃边瘦。大家有什么好办法吗?哈哈哈。  

さて、この日記では、今後、北条司先生の担当者として、いろいろな内容を記しますが、人類共通の悩みである減量に関しても気合を入れて書きます！　私が減量に成功し、あの昔の美男子に戻った場合、写真公開もあるかもしれない！だはは。まあ末永く宜しくお願いいたします！　　　　　　　　　　　　　　　以上！  
那么，在这个日记中，今后，将作为北条司老师的负责人，记录各种各样的内容，不过，关于人类共同的烦恼--减肥也要加油写!如果我减肥成功，变回以前的美男子的话，说不定会公开照片呢!哈哈哈。请永远多多关照!  
　　　　　　　　　　　　　　　以上!


【お詫び】  
２００１年１月12日（金）発売の《bunch world》、Ｂ６版の『シティー・ハンター』Vol.2において、連載時やコミックス収録時に含まれていた「悪党にはなにもやるな！」の巻が、製本上の理由で、やむ終えず割愛させて頂いております。ご不審に思われた読者の皆様には、ご了承下さいますようお願い申し上げます。  
【道歉】  
2001年1月12日(周五)发售的《bunch world》，B6版的『City Hunter』Vol.2中，连载时和漫画收录时包含的「不要姑息坏人!」之卷，由于装订上的原因，不得不忍痛割爱。对于感到疑惑的各位读者，请谅解。


### test  2001.01.15 MON 11:35:22  	
test